【PC】Division 2 全境封鎖 2 TG約戰吹水群

綜合討論post 如下:
歡迎係大POST入面討論GAME既各項

PC tg group比大家組隊約戰:

各位玩PC既入黎圍爐取暖啦

推下先屌

唔驚cheater咩

Pc版勁多人開cheat

無ps4呀

推

申戰隊lihkg

LIHKG爆左 申LIIHKG